個老母係真，PR想大家集體炒車，令其他野變陰謀論！！！！！！！

大家小心呀，而家個阿媽真係嘅，有好多原因所以咁樣講野 （你當佢俾人威脅/收埋左都好）
而家有一班人SPIN 走個重點，討論佢阿媽真定假，話真果個死左
令所有野都變左陰謀論

佢老母一定係假
點解唔敢除口罩
仲有條眉同紋身點解釋

完

呢個post 係pr 公司開
Pr 全家不得好死，，真係有報應架
打埋d 害人嘅工，死賤種